Documento gerado sob autenticação Nº EQZ.869.278.EB9, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6310                  de  22/08/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 5469, de 04 de outubro de 2012
RESOLVE
Homologar o parecer que aprova a servidora técnico-administrativa TATIANE FOGAÇA SESSIM,
ocupante do cargo de Contador, no estágio probatório cumprido no período de 13/08/2013 até 13/08/2016,
fazendo jus, a partir desta data, à estabilidade no serviço público federal.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
